HKT48 離別區第71回：10/25 豊永阿紀 & 10/26 月足天音 生日快樂😘

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

最新推出
Amazon傳送門︰
HKT48春のアリーナツアー2018 ~これが博多のやり方だ! ~

早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

HKT48と人気雑誌『LARME』 のコラボ企画！

現時排名頭十位
荒巻 美咲
田中 美久
朝長 美桜
村川 緋杏
松岡 菜摘
本村 碧唯
栗原 紗英
月足 天音
松岡 はな
坂本 愛玲菜

上回

同大家介紹番先 依個我老婆 堺萌香

24日
大市總結

荒巻 美咲 收市報 18530949點
田中 美久 收市報 16223356點

朝長 美桜 收市報 11572302點
村川 緋杏 收市報 11182796點

松岡 菜摘 收市報 6476684點
本村 碧唯 收市報 5136614點
栗原 紗英 收市報 4336274點
月足 天音 收市報 3959241點

松岡 はな 收市報 2259016點
坂本 愛玲菜 收市報 1926093點

係呢幾日美久同米倫差唔多嘅配信時間下,美久追唔到外,仲會少少被抛開嘅跡象
相信佢而家都好大壓力.

幸福的貓

一生只愛森保まどか留名

這廉價的謊話

我沒有說謊 我何必說謊

amane飯留名

個po頭轉左

i love you so much

好想做じゃらん

乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

好似講到你唔係咁

新po留名

who

奈子 (泡菜ver)

忘記矢吹奈子第二天

想想想

Who?

我條女囉問問問

瞓醒未？

未訓醒點回post

Fching醉住都回到post 啦

望下你個名

我罰你去睇美久mail

屌你老母死泡狗 以後上po巡邏

貼既屌一次老母！

屌自己老母

痴線 我單推自己名 好鍾意amane

IZONE終於有綜藝睇啦 宮脇

請振作

肥妹豬腩仔

咁肥
為咗大家健康着想
等我食咗佢

踢啦睇埋啲垃圾

正到爆炸咗.

又爆炸多次

My oda

唸起韓國偶像嗰隻

豊永 阿紀（HKT48 チームH） Broadcasting!

警告大家要入去睇

BOTH

仲追個個都ON9

右

一巴兩巴星死佢.

20181026 我愛森保まどか

麻莉莉嘅麻莉莉

忘記矢吹奈子第三日

😫

係唔喺唸住寫夠九百幾日

過多兩日佢就無咗件事

因為真係忘記咗

睇你有幾多存貨

Best

真

牙指今單無生寫
係未畢業先兆？

傷咗，應該係

無理由生寫都無

咩無理由，渣巴渣太田都冇拍mv米又係冇

牙指唔去 mv 都係比同事務所中指代，太田冇咩所謂

cfu不忘上連登

又唔係睇公演，好撚得閒

我這樣討伐，她完美如此

真，aki是最好的

我是同意的

牙紀內外兼修

太美了.

26日
大市總結

荒巻 美咲 收市報 24454166點
田中 美久 收市報 20833156點

朝長 美桜 收市報 17743363點
村川 緋杏 收市報 13405729點

松岡 菜摘 收市報 8529971點
本村 碧唯 收市報 6898487點

栗原 紗英 收市報 5100507點
月足 天音 收市報 4582784點

松岡 はな 收市報 2768317點
坂本 愛玲菜 收市報 2299860點

好似幾靚

世間竟有如此美咲

終於得閒聽下首本家新歌,

好難聽下

HKT HKT

忘記矢吹奈子第四日

😫😫

始終都係阿紀好

nako話仲有mail
仲俾唔俾錢訂？
俾
唔俾

牙紀終於發岩 for tomorrow 個音啦

maria 依家真係高左好多 拍埋我boss 到冇以前咁好笑 目測高過nakomiku 同牙薯 超越oda 不是夢

pokemon先岩明明

個樣太老成

OH POKEMON

利申 我以前未睇過reset 公演 初日個時睇 牙紀讀到我以為句野係西班牙文之類

早知我中學個日日飲益力多增高 飲咩牛奶

係香港 果支叫肥仔水

哈魯糖 safe
起馬留到下年總選舉

認真 上次team h 去akb 劇場出張，想乃d 鏡頭又多又靚，戀愛了

呢段想乃正到hihi

咸濕CAM MAN

hum sup 仔有事搵我？

係喎,你唔講都唔記得生誕畢機會好大

佢高過萌萌 同唔到我整個最萌身高差 好可惜

yumimi 應該冇得高

Yumimi give you

配唔起大小姐蜜柑了

頂唔緊

太正了

有個咁既id

佢成日喺本家po出現

一次半次咋ching 我專一HKT

我岩岩係時事台見到個漢字森保圓

想多d人識我個名

和你一起 捱苦都是美

即使和你天各一方 但仍然有著想念對方的心

你在睡夢中找我 我在我的心中找你

原來是好哥們

27日
大市總結

荒巻 美咲 收市報 28741392點
田中 美久 收市報 24044201點

朝長 美桜 收市報 20557435點
村川 緋杏 收市報 14934647點

松岡 菜摘 收市報 9041516點
本村 碧唯 收市報 7709495點

栗原 紗英 收市報 5442053點
月足 天音 收市報 4581750點

松岡 はな 收市報 3012066點
坂本 愛玲菜 收市報 2350300點

嚟到尾聲
美久有冇機會反杯到呢

忘記矢吹奈子第五日

好難啦，美久幾大個杯都反唔到啦

想睇佢Z杯

由23號開始計？

你隻蜜柑
放開我莫加

終於就黎完

JM9

有冇人立刻想同我柑握手

我愛你至死不渝🙀🙀🙀

一生只愛

忘記矢吹奈子第六日

肥豬☺️☺️

拿高

靜啦

悪到

no way man no way man
no no no no no way man

aki正撚到仆街

兩個垃圾886

叫得垃圾你仲咁上心po

傲嬌係噉

就係你班港豬見到政府咁垃圾都唔出聲

走咗之後精神好咗

精神

hkt hkt

精神病

愛膠力又贏一局

見到aki真係會爆炸死

撐膠聯盟 正式啟動！

阿紀真係太好了

最cute

起義！

好似男人

奈子會戰勝歸來‼️

錫晒你

Q 死了☺☺

泡狗黎啦

牙櫻用7年民推變官推 去左泡菜又變番民推
牙櫻指定劇本

佢到半官推架
下下都雙c

唔推櫻花點吸到日本fans鬥twice

宮脇

正字正確

忘記矢吹奈子第七日

瘋永牙紀

阿紀咁好，點算

瘋狂搵佢傾計

唔準貼垃圾 知唔知

岩牙

尊重番個團

Iz*one飯同HKT飯真係唔同 要搞返清楚

想問hkt野無任歡迎
但話人趕客不如諗諗自己算唔算客
有冇係度留言

有野問有野傾冇問題架

完全O哂，我都唔知點解佢會咁講，同埋我好分清楚要貼乜野喺每個貼到

冇人話唔比入泥傾 但係佢地唔入泥傾HKT

話人趕客 但你地都唔係睇hkt 又何來趕呀？

真心歡迎其他人入來傾計 想認識hkt都無任歡迎

又係正到爆炸

三歲好可愛

以為你講G

係我話宮脇咲良垃圾既

有咩唔滿意 黎傾下計 唔洗返自己個度講既

關g 咩事

抵撚死

g唔係3歲咩

巴打你不如俾左個名我

發咩夢 同twice鬥

比人韓飯批鬥緊禁止出音番

我14歲都好可愛

我就咁拎 本身無人拎

算啦 我都係求其搵d野up下

我好鍾意amane的

469

我就黎送你入院

博多精神病院

支持打到佢入院

又信和隻抽？

唔好借啲意

痴線 唔俾人貼hkt啊

呢度D人好惡, hkt又唔畀貼

佢起左劇場先推佢

全部anti aachan既都有問題

櫻黑全面進場

你唔係果邊大佬咩，做咩比人圍插

😍😫

大你個頭啊我呢d偽韓偽日飯搞到兩邊唔撚係人lu

認真我買54單都好過買泡單

吃驚

好難解釋

郁啲就打打殺殺 咁唔文明架

過本家po傾no way man

有美久都唔講得？

呢隻垃圾一隻都唔會買

唔係唔講得 但果邊多人陪你傾姐

想聽u19

屌你老母番香港隻抽

屌你吉清盲反

駛唔駛下下想趕人走咁

泡狗又垃圾本家又垃圾我想追idol姐

佢下下講到好似想趕佢走咋

冇

你明顯係盲反架啦

依D都死PO黎 幾難先好似今日咁多人

睇晒兩團46 當紅大谷

唔係我你撚有劇場呀

唔係問清楚姐

睇嚟大家對我嘅誤會好深

不過本家都係臭都要奶, 除非唔去握手

係喎屌你老母

點都要奶架啦

唔記得我都買咗 屌你老母

想喺度講本家

係未講緊屌打乃團？

一個日本團要靠外國人先紅得起
同宇宙GEM番大陸有咩分別

不久將來泡菜全面進場

不如咁講
日本idol市場係未已經飽和？

大把地下IDOL啦 睇你當唔當咋嘛
唔好成日以為淨係得上電視個面先得架

冇飽和嘅一日, 最多都係轉模式咁玩啫

咁乃團算唔紅咩？
無泡菜幫拖姐

所以咪比日本老屎忽笑

咁無理由有泡菜錢唔賺架
之前見有消息話54單有泡菜歌
係未證實假架？

宇宙GEM跟本就係大陸人，返大陸先適合佢

賺還賺 唔好搞到淨係韓國最大忽略日本本土個班囉

明明地下都就死鳩哂

望下IDOL STREET

專任已經理撚得你
歌詞仲要屌撚埋你

都好都好

你岩

aki! aki!

Aki aki

仲記得上次個張 嚇撚死人

有愛就會拎到

唔想打死我手足

啲歌詞明笑鳩飯個三件泡狗既飯咁
點買得落 個MV又on9

唔買無得握手喎

唔洗去

佢食老本根本就點都唔會蝕
佢宜家係度賭緊啫
我就未覺得贏哂既 但都未見有輸到既

宮脇咲良根本就係韓國人 返韓國先適合佢

咪撚返黎啊臭閪

已經忽略左

我又唔洗去

我真係好鍾意amane

關

你咁講咩意思

去見禾新女朋友

月足天音

都係

俾你 我唔要了

吃驚

好啦

同牙圓去食嘢

接住同想乃食.

想乃係aki老婆嚟，ff少陣

見到世界大戰 就諗起2016 個hkt 獨立公投con 好有深度

aki 咁 ham sup，想乃呢d 髮妻黎，留唔住aki

新手留名聽故!

其實咪又係ff ，但aks 真係辣殺黎

夜晚都要FF，真可憐😫

離人妻女正仆街！

唔辣殺都唔會江河日下

真係有得脫就好呀 48個光環已經唔同以前

幾Q

原來想乃牛一

爆po未

過去就讓他過去,
畢竟POST 真的爆不了

陪想乃食完飯就同莫加返屋企了.

唔食本家條水就一定冇咁紅
但係食本家條水就永遠都唔會最紅
睇下等愛呢家就快追到NGT 分分鐘過埋垃圾HKT

CHUCHUCHU~~~~

岩岩春con dvd 蜜柑話佢d fans 上午握完佢之後下午去握 ＝love
仲要廢事煩著＝love t 去握我柑

第八日啦屌你老母 仲有幾多日呀屌

個年個幾場真係想睇
同九派係門口但係無飛睇

九百囉on9

我有入去睇喎 2016睇晒咁濟

好勁

好撚串喎 我呢兩年都睇哂咁濟

你跟住冇得睇啦串串貢

我照入去睇呀 你咬我食呀

好撚正
好撚q

河豚 > aki

thx

好撚串喎

佢串得起, 好似係

去韓國隻抽囉

首爾大戰

夠做埋黎

用錯

吉清你都好串 反膠

冇反

任去架喎

黎囉

但係係咁 因為係單方面打

你慢慢去飽佢

一齊去未

去日本搵膠

Ho cute

去韓國牙

係幾好

幾好

我boss 又贏

終於黎到第十日

>д<

表情撚

好正

sono 正

但被d盲撚屈話似万XX

盲撚仲盲反

開名啦屌

好似姓吉

2018 想乃真係正到仆街，2016 出道照係有d 畢

嗱
記得有人附和㗎！係你就cap 埋佢

好

好似有啲攰.

我隻貓

單推WHERE ARE YOU??

好mk

最鍾意mk

係仙氣

CHUCHUCHU~~

我最愛既單推b係邊刀

單推 I miss you so much

宮脇 你最近好嗎

同韓妹love love 緊
村重

雲巴罷睇泡團？

睇櫻花cut

777

今日D相唔錯

唔通有料到

林鄭空解12 單center

大佬返嚟領導愛膠力未

同弘菜出街

愛膠聯盟！

屌，我經過個時佢又唔去

世事就係咁

你去經過廁所渣喎

Bye

收皮啦收皮啦

邊有 豬到痴線

屌你老母

日向b正到痴左線

屌你老母點解我CLOSEUP短過其他人同咁撚蒙

拍嗰啲人反膠

前排呀仲嘈

😫😫😫😫

我立即屌你老母

都係肥豬莫加好

屌你點解第三排仲清晰過第一排

未係天選之人

己經極盡優待啦

以為AIRPOD黎

Fashion 野識條鐵咩

條友真係唔識

最愛兩個

濛到

美久呢

未到最

阿紀好少鏡頭

有鏡頭但係好撚懞點睇

Chuchuchu

nappi 大人選拔wc ???

咁正.
睇下先

好似係村山單c 但short ver 企好前

Nene

護法位泥，單C彩希

點解你會企喺角落架

牙圓咁高貴大方企角落

我愛你

反膠躝啦

靜啦叛徒

反膠應該要拉去浸豬籠

2018年11月9日公演スケジュール

開場16:30/開演18:30

チームKⅣ「制服の芽」公演

■出演メンバー

今田美奈・岩花詩乃・植木南央・運上弘菜・熊沢世莉奈・下野由貴・地頭江音々・冨吉明日香
渕上舞・村重杏奈・本村碧唯・森保まどか・上野遥・坂本愛玲菜・宮崎想乃・馬場彩華
之前唔係話唔夠15歲唔上得咩

二連霸

同叮噹一樣咁聰明

想星把美久

星巴你先

Why ar

好掛住拿高

終於唔傲嬌

我不嬲都掛住拿高

有無買返隻泡碟？

Izone 泡國風紀又出現

nako張生寫價值連城

咁中意抽野我比錢馬會唔好

然後最後買咗幾多？

0

收到風你晒命喎

我買咗一隻咋

香港已經細 仲搞埋晒咁多垃圾
咁容易引起火災既野放係屋企都覺得危險

8字

bye bye啦你

點解我唔係天神

NENE

好似幾靚👍

牙紀好能Q

熊仔牙紀

做乜唔着褲

呢件衫我見第四次

咁細心 不愧係愛膠力大佬

大佬我宜家好有誠意加入愛膠力

☺☺

btw 聽日牙指又上公演

講明safe

F巴

幾好幾好

呢個女人

岩岩重大發表 同おかぱん 食飯

nene

美美的

牙指今日提左幾廿次無發表 之後又提左兩次七周年 睇黎7周年7 個發表不是夢

我的

爭你錢？

畢業+解散

牙圓真係冇得輸

唔想再見到佢

阿紀，愛玲糖，美久gogogo

我都想知會係邊個

遲啲應該會搞埋舞蹈力

有冇可愛力

OR愛膠力

或者哂命力

邊個係HKT歌姬?
MIO?

坂本愛玲菜

個人好想爆炸

呢個小朋友真係好可愛

#Sarah 妮坦莉 宮脇 IU 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第四輪投選專區

唔錯唔錯

牙指都係愛膠力

係咪一日哈魯糖唔肯扮猩猩 每次team h 合照都要扮猩猩

肥妹跳純愛就黎爆衫

又笑我moka

越嚟越好攬

我都係

躝啦屌你老母

咪以為自己高高大大就嚇鳩我

幾靚

啜😘😘

村重杏奈@HKT48anna072948

歌うまのやつ立候補しないつもりだったんですけど😔😔ファンの皆さんから
インスタのDMで出てほしい！って声が自分が思ってたよりあったので立候補しました
イベント系に参加する事あまりないので
頑張ります😔自信ないですけど温かく見守って頂けると嬉しいです
搞笑

嚴重警告你地而家開ig 睇moka 直播

宜家攪到咁撚複習把撚咩,攪到D人無哂投票意慾,以前高登選女神嘅討論熱烈幾多又有話提性

嘴左嘴埋右

咁誠實

我愛渡部愛加里

張相我影的

☺️

1. 張相係渡部愛加里 （mb）影 （之前akamiku 去約會）
2. 吉良吉影 (#73623): "張相我影的"
-
結論1：吉良吉影 (會然) 係渡部愛加里 （mb）

3. 渡部愛加里（會然）："我愛渡部愛加里 (mb)"
結論2：渡部愛加里（會然）愛吉良吉影 (會然)

牙熊好瘦

殊

宮脇世一

雲佬有無收櫻花卡？

CD卡?

係

等下先 未見有放

有呀，ig放緊80

my sisters

我！愛！矢吹奈子！

好掛住奈子呀屌你老母‼️

條友都痴撚線

人地依家國際女團

死金毛飛

吉青對住愛膠張圖叫春

Why so prettyful

冇得輸

歡迎吉清加入愛膠大軍

清醒啲

加入吧

做咩撚野 個人係咁貼重覆既圖

好圖不妨一睇再睇

連出家人京青也心動

不要再說，咁叻，靚女做Bell Girl

好掛住奈子好想棄

8個字我都明，但痴埋一齊我就唔明

右邊係我

依句真

又匿埋喊

唔Q

下個 post 改返做球迷區

都唔知幾時先泥到

係 應該做我老婆先啱

你頭兩個字係泡狗黎喎

第一眼以為mio 黎

要拉，仲要改左個template,踢走2個泡菜妹

好懶 有無人想改

睇到都

都係長髮好

長髮黨掃進棺材

邊位大佬分身

我決定收工後全部貼HAMSUP圖

而家貼啦 返工精神啲嘛

貼到爆post

高質post

好慘 痴過我

希望你可以一直用呢個ac誠實自己
唔好再屈係內心

官網都踢走左 唔係唔踢呀

仲差2頁

黑色衫個張先正